我租了個床位，卻換來個女仔（2）

via視覺

「我受夠喇！你地兩公婆唔想負責任就唔好生我出嚟！」我奪門而出，係走廊仲聽到殘餘既斥罵聲

而我就上左我男朋友屋企，我實在再忍受唔到我父混沌既生活，所以我決定離家出走，身無分文既我就只可以依靠男朋友，本以為好愛我既男朋友會比到幸福我，仲以佢為結婚對象，然而佢都只係為左性...

我：「我有左。」男朋友顧住打機都無認真聽我講野

「我有左啊！」我加大聲量道

男朋友漠視道：「下？妳講咩話？咩有左話？」

我開始嬲：「我話我有左你個BB啊！」

男朋友聽到之後覺得好愕然，於是就放低手制好唔耐煩問：「咁妳依家想點啊？」

我既無奈又憤怒：「我想點？應該係我問你想點啊？！日日就掛住打機又唔返工，依家我有左你仲好意思問我想點？！」

男朋友拍枱怒吼：「咁我依家去返工囉！得未啊？」

我狠狠地望住佢，然後我話：「唔洗喇，個BB我會自己搞掂，有咩都唔會再麻煩你，我地以後唔好再見。」

再一次奪門而出，臨走個陣聽到男朋友講：「都痴撚線既！」

然後我強忍住淚水流浪街頭，我就只好拎哂之前返工儲落嚟既積蓄，去做手術同搵返個落腳既地方，所以我去左住床位，個環境同床位都好實用，係污糟左少少，上面大部分既人都已經上左年紀，唯獨有一個男仔唔係，我以為通常住得呢啲地方都係啲阿叔阿伯，估唔到都會有同我差唔多年紀既男仔係度住，唔知佢又因咩事住係呢啲地方呢？

未睇過之前故事既朋友仔可以㩒下link睇返

做乜無啦啦開新post

more

因為唔想係同post拖太長
怕大家追得辛苦
btw辛苦大家

LM

Lm

冇分別架喎

由於我做完手術要調養身體既關係，我已經至少一個月無返工，同埋之前既積蓄都用得七七八八，然而我要面對一個頗為嚴重既問題，無洗頭水...因為調養身體期間唔可以洗頭，所以無買到，依家可以洗返頭就無洗頭水，但係我又唔想問啲阿叔阿伯借

所以我硬住頭皮去到唯一既男仔床位敲門：「咯咯，唔該。」

男仔打開床門探頭出嚟望到我，然後表情有啲愕然問：「嗯...咩事啊？」

我尷尬地問：「唔好意思啊，請問有無洗頭水啊？我個啲用哂...」

男仔拎左枝新既遞比我話：「妳拎去啦，我仲有係度。」

我：「好多謝你，係呢？我可以點叫你啊？」男仔答：「我叫阿jo。」

我感激道：「好，唔該哂。」

估唔到阿jo又幾好人，本來以為佢係一個好冷酷既人，可能係怕陌生人啦，咁樣睇落阿jo都幾可愛，不過有時落街食野或者得下都會見到阿jo同一個女仔一齊行，嗰個應該係佢女朋友嚟，所以我都無嗌佢，費事阿jo女朋友誤會啦。

一個月都唔洗頭, 隔住個mon都聞到陣頭油味

落BB嘛，同坐月一樣，唔可以洗頭，我都覺得好慘

坐月都話有人關心有人照顧，但好似via呢D收埋自己落仔真係好撚慘

其實香港應該都會有唔少呢啲個案，不過無人問知啫

我中學有個師姐都落過好多次仔
搞到以後冇得生

喺呢度生活左一段時間，煩人既電話都隨住時間而密集起嚟，我阿爸同我男朋友不停打電話嚟騷擾我，於是我就封鎖左佢地電話，我既新生活已經唔再需要佢地，由細到大到拍拖，所有野都係靠我自己，甚至成為被依靠既一方，我都想可以依靠下人，我都想可以咩都唔理啲問題會自己解決左，但現實無比我咁做到，只可以繼續獨立，繼續成熟，同自己講唔好咁天真咁容易相信人，堅持走自己要走既路。

然而有一晚我坐左係聽度是睇電視，阿jo啱啱收工返到嚟，神不守舍面色蒼白咁

我好奇問：「你...係咪有咩唔開心啊？」

於是阿jo娓娓道來佢同個女仔既事，並且發現個女仔叫charlie，同埋佢地只係曖昧緊，不過阿jo既猶豫阻住佢地之間既發展，我就比左啲個人建議阿jo同鼓勵佢，因為都睇得出佢好重視呢個女仔，亦都希望佢地可終成眷屬。

推推推

push

有文未呀

推

機會係一樣稍遜即逝既野嚟，阿jo到最後都同唔到charlie表白，因為阿jo下定決心之後就再搵唔返charlie，而我亦都為阿jo感到惋惜，嗰晚，我地阿jo傾左好耐，阿jo都講左佢既身世同搬嚟呢度既原因，我都講左自己既野比阿jo知，我地都不禁慨嘆我地既前塵都咁坎坷都咁相似，見到一沉百踩既阿jo我都不知不覺咁心痛起嚟，想陪阿jo多啲，於是我就成日搵阿jo落街食野或者去佢既舖頭坐，等到佢收工為止。

原來一個認真做野既男仔會好吸引，以前嗰個就只會係打機個陣先會認真，仲要一啲都唔吸引，好後悔當初揀左佢，不過如果唔係之前嗰個，我都識唔到阿jo，所以我唔想再嘥心機同時間係呢個人身上。

今晚我都係喺阿jo舖頭等佢收工，不過今晚佢話想同我去食宵夜，於是阿jo就帶左我去食串燒

一坐低佢就講：「好多謝妳呢段時間陪住我，所以呢餐宵夜唔洗同我慳，我地一齊食盡佢。」

我俏皮道：「咁我就...唔客氣架喇，仲有啊，我陪左你咁耐又比左咁意見你，又無無左咁多青春，你點賠返比我先？」

阿jo認真道：「嗯...等我諗下先，以身相許好無？」

我呆左一呆，然後玩笑道：「嗯...你呢個係表白嚟既？」

阿jo微笑：「妳覺得呢？」

我繼續俏皮道：「我唔知啊～」

阿jo堅定既眼神望住我講：「我認真架。」

阿jo咁樣一講我有一刻以為佢係認真

然後jo再講：「我認真咁講笑啫。」

聽到之後我突然覺得好失落，但我唔可以表露出嚟，於是我就擠出一個微笑同阿jo繼續傾計，但心入面萌生左一個念頭...

『如果係真既就好喇。』

唔好以為打風可以唔上水